戴耀廷 林鄭無三權分立論，； 專制政權嚇哄騙三招，「法治重生計劃； 分辨中共真棍打還是嚇？ 佔中時學會如何面對「怕」

香港
戴耀廷(2)：(中文字幕）
林鄭無三權分立論，意圖提升權力矮化監察部門；
專制政權嚇哄騙三招，「法治重生計劃」打論述戰；
分辨中共真棍打還是嚇？
佔中時學會如何面對「怕」
｜2020年9月3日
｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
119K subscribers

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》重溫：

戴耀廷為前港大法律學院副教授，2014曾發起「佔領中環」，2019年4月被判監16個月，同年8月獲批保釋等候上訴；2016年曾發起「雷動計劃」為立法會選舉配票。

訪談要點：
00:00 一、早預見被港大辭退，自由身推「香港法治重生計劃」
04:20 二、以往香港正式死亡，樂觀計劃如何復活重生？
12:52 三、林鄭無三權分立論，意圖提升權力矮化監察部門
14:36 四、專制政權嚇哄騙三招，「法治重生計劃」打論述戰
17:14 五、分辨中共真棍打還是嚇？佔中時學會如何面對「怕」
30:29 六、主流學者棄中共健康改革論，剩下專制永續或崩潰兩條路
39:55 七、香港如拉撒路墓中重生，上一代要為病因負責任

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年9月2日
記者：梁珍
攝影：Kaya
製作人：Sisi

戴sir